元朗血案警方有否串通？ 林鄭記招解畫〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

弱智廢老 仲以為自己有咩獨家野

廢up仲次次都錯 死返去做銷藥員啦

收皮啦臭GAY毛,次次蕭生講野都撲出黎追撚含